BBC抹黑香港示威者

屌你老母

下面成堆5毛插旗
棄場啦 好難光復到
幫手負評就算

IGNORE啦

邊忽抹黑?

有講警察係地鐵射tg同太古掃射WO

用一啲表面中立嘅說詞嚟包裝一段抺黑示威者嘅說法
咩叫「警方別無選擇，只能同樣行動升級」
明眼人都見到，6.12當日
即使未有示威者攻擊𧮙署
即使未有示咸者縱火
黑警已經使用大量催淚煙襲擊示威者
更使用可致命武器如橡膠子彈、布袋彈射㨻示威者頭部
意圖致示威者於死地
係呢個政府、呢隊警隊逼使示威者將行動升級
雖然所謂升級都只不過係：
圍攻一座建築物、燃點一啲雜物、用電筒照向一啲警員而已
唔該各路傳媒唔好再抹黑香港嘅民主抗爭者
如果唔係俾人洽到上心口
温柔嘅香港人根本唔會將訴求訴緒武力

選擇性報導

612係警察用過份武力先 紐約時報係確定左，點知條片話懷疑/膽心用過份武力
之後話示威者用攻擊力好大既筆射警察 所以警察先加強武力喎，唔會再比示威者虐待喎，姐係話警察本來係好克制，佢地係弱者 但事實上由612開始都係濫權喎，並唔係因為射佢地就加強喎，跟本冇克制過
話示威者因為721之後攻擊警處同佢屋企人，同放汽油彈，果d唔係掉汽油彈打警察喎 係放火燒垃圾咋喎，之後佢話攻擊警處，但事實係市民響葵芳聲援被捕人士，之後佢地衝去打人，我地之後還手喎，佢講到我地攻擊之後佢地保護自己機場果度又cut左推跌個女仔

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

真係對BBC冇好感 成日用埋D"中立詞"去諷刺反香港義士
youtube上面有個BBC同香港議員對話
成堆五毛係度取暖

佢話係因為示威者過哂火 搞到狗有怨氣 又話佢哋都係人所以先有呢啲報復行為
721佢仲講到只不過係因為警察處理手法同市民期望有出入 所以先俾人話警黑勾結
簡單啲講佢成條片都係扮中立幫狗搵藉口

冇錯

入面入左大把中國人
你想佢有幾公正

但係嗰條片有問得幾好 明顯show到議員同示威者所追求係有一段距離

好撚嬲呀 有冇得叫佢刪左條片佢

一早講咗 bbc 中文係紅媒

bbc中文=/=bbc

紅媒bbc

不計 只係呢個係一個好好嘅提醒
唔好一睇媒體名就信 要經過自己嘅思考同求證先好信

但問題係間野好多人睇
會比好多人誤會示威者

大陸人覺得BBC係抹黑中國嘅報紙的，識好多都對Bbc有偏見

Bbc中文 同 bbc 好似唔同

寫信俾英文既bbc講？

BBC中文同BBC立場差好L遠，基本兩樣嘢嚟

BBC逐漸比中共滲透

BBC中文不嬲都係紅媒 同英文版兩家人

今日段news用咗呢條片

其實新聞係咁
有做又怕咩認？

係, 應該反應

BBC o既文字版我唔熟
但 BBC 個 YouTube channel 成日都見到親中野

今日英文版都用返同一段片

示威者的確係有做
但警察唔守紀律唔係因為示威者嘅行為
佢哋一早就已經痴曬線
依家新聞係倒果為因

垃撚圾bbc

做乜咁多負皮

連英國嘅新聞都奶共

我睇哂
樓豬我認同你架
仲有佢地話
POSSIBLE abuse of power
仲possible ?
NYTIMES同國際人權組織出哂report啦
樓豬可以開過個po列哂啲myths先

尋日既集會set 左死線未 未有死線既仲唔快啲定

唔駛理果啲五毛警犬架
佢地睇開依啲新聞

應該過多一個月就睇到所有蒙面警犬嘅嘴臉了

Bbc中文部咁多大陸人你想佢有幾中立

英國既
奶共不意外

bbc 中文。。。。狗也不屌

BBC好撚多中國人喺入面做，當年高登已經有人狙擊佢地立場偏紅踩港